\subsection{IU124 Pantalla de Información}

\subsubsection{Objetivo}
	Muestra la información del responsable seleccionado.

\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla aparece después de la \IUref{UI123}{Pantalla de Responsables}. Para ingresar debío elegir algún responsable registrado en el sistema.

\IUfig[.90]{/CU6-2 Modificar responsable (2).png}{UI124}{Pantalla de Información}

\subsubsection{Salidas}
	\IUref{UI125}{Pantalla de Modificación}.

\subsubsection{Entradas}

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Editar}: Despliega la \IUref{UI125}{Pantalla de Modificación} con toda la información del responsable, pero editable.
	\item \IUbutton{Dar de baja}: Comienza el \emph{CU6-5: Dar de baja}.
\end{itemize}

\subsubsection{Mensajes}